818 維園見

各位聽日要出黎去維園呀 到時見

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！